---
title: Diskusi mengenai penggunaan kata yang dimulai dengan kata me-, karena setelah meneliti artikel yang dikirim ke majalah Bhinneka, banyak penulis muda yang masih salah dalam penggunaan awalan ini
date: 2012-04-19
categories:
- laporan
- CMB
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

![200px-April_19_2012_Bhinneka_diskusi_penulisan_EYD.JPG](/uploads/200px-April_19_2012_Bhinneka_diskusi_penulisan_EYD.JPG){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Diskusi mengenai penggunaan kata yang dimulai dengan kata me-, karena setelah meneliti artikel yang dikirim ke majalah Bhinneka, banyak penulis muda yang masih salah dalam penggunaan awalan ini.
	
**Lokasi** :	online
	
**Alamat** : 	Lingkar Puisi dan Prosa
	
**Jam** :	online
	
**Hadir** :	
*	Shinta Miranda (moderator)
*	Sekitar 30 peserta dari kalangan umum

**Ringkasan** :	Diskusi tentang penggunaan awalan me-
*	Bersama penulis Shinta Miranda. Diskusi diadakan secara online.
*	Diskusi bebas mengenai hak reproduksi wanita serta haknya untuk menolak bereproduksi.
